天耀要人，聲援手足

光復天水圍

好多防暴，但街坊重多

淋洗潔精係狗屋門口，等佢地沖出黎跣低！

而家唔夠人